[突發］警甴記者會 交代有手足被捕

啱啱話已有喺葵涌警署火魔嘅手足被捕
手足務必要小心！

Push